美婦撞車後槍斃華女生

中國留美女生江玥（19歲），在美國亞利桑那州遭一名32歲女司機戴維斯（Holy Davis）撞車後槍殺。戴維斯在被捕前將車輛及兇槍藏起，再回家洗澡更衣滅證。

江玥的男友陳恩東接受傳媒訪問時曾還原事發經過，指2016年1月16日下午，他與江玥一起寄東西，當時江玥開車，他坐在副駕駛座上。江玥打算左轉，於是將車停在左轉道上，戴維斯的車從後撞上來。陳恩東說，在戴維斯的車撞上他們之前，他們就已經注意到後面的車行車很「怪」：「她（戴維斯）的車走走停停，在距離紅燈還有一段距離的地方停了下來，然後又發動油門，撞上了我們的車。」

戴維斯撞到江玥的車後，陳恩東下車察看發現車後被撞了一個坑，當時江玥仍坐在車內。陳恩東看到戴維斯坐在駕駛座上手裏拿槍，透過車玻璃對着自己，於是立刻回到車內對江玥說：「咱們走，這人有槍。」於是江玥轉動軚盤，但是被右前方的一輛貨車擋着去路。

此時戴維斯手持手槍來到江玥一側，用手槍隔着車窗玻璃對準江玥的頭，江玥立即慌亂，問陳恩東怎麼辦。據陳恩東事後憶述，當時的車已經發動，如果江玥立即踩油門，他們本可以駛離。「可我倆都是第一次遇到這種事情，江玥也慌了，立即移動擋位，移到了N擋，發現走不了，再移動到D擋的時候，戴維斯就開槍了。」

戴維斯其後下車向江玥的座駕連轟數槍，江玥中槍令其座駕失控，撞向另一架載有5人的私家車，其中一名孕婦及3名小童受輕傷，與江玥以及其男友一同送院。江玥送院後證實傷重死亡。

點解死既唔係壞人總係

身為終蟈人竟然去美帝國做二等公民

留學:(

抵啦

佢可能以為係香港人/韓國人

Hitman

喂你班友係咪傻左 咩野抵死
明明係個美國佬痴鳩線喎

個女人停車 拎槍 落車 行過黎 指住你 開槍
全程你隻腳係油門上面 做乜鳩

根本美國就係好多痴線

咱們走

係多但係班終蟈人照去

你好似講到殺人合理化咁

大佬你都嚇到仆街啦 有把槍指撚住你喎 仲有佢咁講 一定係條仔落車嗰陣佢放左p波啦 如果唔係點會咁on9拉左去n啊

到最後又搵到醫生證明心理情緒精神不穩定罰錢了事

講就惡狠 做就
你試下陌生渣車？
從後比人用車猛撞？
仲要搵人比槍指住？
仲要亂槍掃射？
你唔嚇到標屎我跟你姓

This is 連登
比人呃=扺死
比人殺等於扺死好合理

幾驚連登仔盲屌大陸人，見到回覆正負皮個比數個心都定一定
不過依家仲係淩晨，唔知聽朝小學雞訓醒後個比數會變成點

咩事個鬼婆好撚恐怖

好得罪唔得罪

你快點回強國吧
美帝是很危險的

下世做翻中國人，日日贏

係AZ真係唔好亂得罪人
個邊人人可以有槍
最好著避彈衣
係車就戴頭盔 就算炒車都可以保命

點解睇到正負評比數會定一定

又有借口強列譴責，中國又贏

傻啦 連登仔對人唔對事 發生咩事都係嗰條友抵死 見人死咗佢地仲會覺得好爽
例如差佬同強國人

口德值 +1

一件還一件，呢次係鬼婆痴線

Rip

遇著個痴線嘅，安息啦

好撚慘 個post做乜鳩？ 中國人條命係你地眼中就係低賤d？ 人地去留學無啦啦俾痴線佬揸槍射死喎

做唔到美國人，都要做美國鬼

美國好危險，希望嗰個國家既人唔好再去，番番自己國家讀書

真係低賤啲
俾佢畢到業咪又係幫共產黨助紂為虐

癡線真係好正
侵政權下就係要有咁既社會現象先好
想殺咪殺囉。坐監就得啦

留番係中國咪贏囉，係都要去美國

呢到係連登 有咁嘅回應好正常

唔緊要啦，反正最後都係贏左

反美啦 全部支那狗返支那住

中國定美國多痴線佬都好難講
比例上

痴線無分國籍

source ?

any source?

[
連登仔話人價值觀好有問題

Search 類似 Chinese shot murdered in Tempe, AZ

其實有無HK is not China T恤？

比例肯定中國多好多倍
不過一個揸機關槍 一個揸生果刀

佢首先係中蟈人

如果係講廣東話做母語的香港人死左, 會覺得好慘好嬲
如果其他國家人死會覺得 慘
中國人死? 抵死啦 有隻蝗蟲死左

最好連登巴打十萬大軍殺上去一個個殺
先姦後殺！！！！
諗起都好撚爽 忍唔住係地鐵嗌左出聲！
Woooohoo!!!!!!

個鬼婆最後點

HK is not China

唔撚抵死咩？成日屌人地國家乜乜物物又要走去留學

同大陸啲憤青有九成似

其實唔難吖嘛

支那死咗都無路訴

點解唔揸棍波車呢？
踩極力子，入1波，鬆手制跟住鬆極力子踩油門咪走得甩囉，成個過程唔使兩秒已經可以甩到身

明知對方怪，又叫左你走，都on99定哂格，咁都抵死啦警覺性咁低反應又慢

下次到你哋仲恥笑人
佢理撚得你係邊度人啊

大把女司機炒車係因為緊張油門當迫力踩
呢個女人覺得驚但係隻腳唔踩落去我覺得難度高啲囉

佢都可能以為係令壽堂

緊係啦, 大把司機玩串燒都係唔識拖波添呀

就係呢啲垃圾拉低成個連登素質

咪乘機抽水啦屌你老母

你哋唔撚正常關其他人撚事咩
因為比人殺嗰個係中國人
就將痴線撚殺人合理化

你邊句見到佢話痴撚線殺人係合理

咁多人爭住唔認都係驚俾你呢啲低賤嘅人陀衰哂

成件事有咩唔合理? 殺人咪殺人
你五毛?

吳京唔去救佢？😂

屌你老母 死人都抽

新連登狗好多都係垃圾黎

支持愛國行爲

女人入左N波

無啦啦俾痴線婆槍殺，係好慘既事，乜國藉都一樣
而連燈仔幸災樂禍既態度，就乜國藉都係咁仆街
唔好影衰香港人啦連燈仔

如果琴晚我揸GTR佬 我使炒?

上連登 勿認真

大陸人

女人司機

條痴線婆拎去打毒針啦
無差差又俾班左膠有一個要gun control的理由

痴撚線
有心殺人？咩事咁大仇口

得啦，就算成隻恐龍追住你都走得甩呀嘛

連登無理性分析，因為連登仔都係痴鳩線

中共有表示未？

睇下啲正評數
連登真係細蚊仔多撚到
柒下柒下

殲華行動

諗住寄奶粉返支拿炒 點不知殺出個癲婆出黎

冇錯呀，中國人條命當然係低賤啲啦。
你唔係覺得中國人條命同我地平等下嘩?
你唔舒服去睇下醫生啦

RIP 但老實講 如果死嘅係其他國家嘅人 我會更傷心

如果佢即時唱國歌會唔會唔洗死？

理性分析咪敵國人口-1
對我地香港有利無害

連登仔真係長期影衰香港人，整係識得一碌鳩打灑一船人，一見到有中國2個字就整係識得講港獨港獨，姐係咁 唔係唔比你港獨，但係以連登仔不無學術嘅實力，港獨幾日唔比人滅國都偷笑啦。

on9
如果即刻攞支AR-15出黎就無事

美國日日都有呢d嫁

收皮啦，你最好就成世食素呀，唔好食豬牛羊海鮮呀
最撚憎你啲動物權益大愛左膠
唔係話唔俾你爭取動物權益，咁你都要睇嗰隻動物有冇害架嘛
有害就要消滅就係咁簡單

成班連登仔係到笑連登仔

大家係咪唔記得自己上緊連登
不嬲成班垃圾

喺隻嘈喧巴閉話好慘呀，RIP呀嗰班
平時食個焗豬扒飯係咪都係咁樣嘈一餐?
按你地個邏輯：
死咗隻豬喎! 劏豬條友同個廚師一定係痴撚線，食嗰個(即係你地)應該捉去打毒針

豬都起碼有食用價值呀大佬，中國人死咗唔單止冇價值，仲要搵錢搵地方葬
豬牛羊死咗你都冇咁樣大鬧一餐，中國人死咗你地嘈咩啫?
你地對唔對得住你地生存咁多年食咗嘅生物呀?

所以呢條豬隊友又幫左班中學雞同左膠助攻囉

係 就係咁
去美國就係有呢d 風險嫁啦
仲爭住去留學

殺手？條女家族黑底？

再講，話咩一碌鳩打一船人嗰班
你平時喺屋企見到蚊，你使唔使搵個私家偵探調查下佢有冇吸過你嘅血先呀? 你咪又係照打
個物種係有害嘅，你都要大愛左膠上身? 左膠平時係咪冇俾蚊針過?

包頭佬/黑鬼死,白人咪好開心
美國人死,包頭佬咪又係咁開心
日本有事,大陸人咪又係燒晒炮仗

死侵略我地既仇家收皮點解我地唔可以慶祝?
你覺得香港人被強姦無問題,難道我要覺得慶祝少一件蝗蟲有問題?

啱呀，嗰班智障淨係覺得冇錯唔應該死呀，好慘呀
代入哂死咗條友個情景咁，但係我唔知點解佢地要代入啲三九唔識七嘅低等物種嘅心理
你話屋企隻貓貓狗狗死咗，你就話好傷心代入下，畢竟大家一齊生活咗咁多年有感情
嘩，依家啲人估唔到感情咁撚豐富，連敵國死咗一個平民都咁大感觸
我估佢地平時日日睇新聞都應該睇到返工做唔到嘢

可能係買兇殺人都唔定

點解香港咁多蠢人會中騙案招
咪就係懶有大愛囉
亂鳩咁買旗捐錢,捐埋d血比私院賣,捐比蟲蟈人
比人強姦都咁包容,點解唔包容下我地呢d憤青

做美帝國鬼 起碼唔使做中國人

Jan 2016

唔留喺支那去外國咁大逆不道，抵死啦

有病睇醫生

哦 死咗個蚛蟈人姐

結論：陳恩東係幕後兇手

屌 好撚慘 痴線鬼婆去死啦

Sor9我係嚟人類，食物鏈上嚟講我食佢地係理所當然。乜我有講過動物咩？reading拎F?

死左隻支那蛆, 只係世界少左隻害蟲, 有咩好唔開心

咁中國人咪一樣低等動物，死咗咪死咗，使乜哭喪咁?

無錯，袓國咁強大，點解要去美國讀，仲要比人射死，不了，愛國一定要留係蚛国，出外國姐係崇洋媚外

剃人頭者 人亦剃其頭

邊撚到有講港獨？睇過？

本土狗又柒了
原來美帝先係痴線國家

持平一D, 個美國婦人會受法律制裁
but no offense nothing personal
支那人抵死

啱呀，依家又唔係支持美國女人唔使受制裁
我係話支那人死得好啫

咩事咁大仇口

最好就支那同美狗一齊死哂, super

睇見d 大愛撚道德撚出晒黎柒就好笑 香港人比贏國強姦足廿年就冇問題，敵國人民死左一件就搞到好似哭喪咁款

依個post 睇到依家既連登真係好低質
你班友去外國旅行留學人地都係當你chinese pig 咋on9
鬼唔望你地出去俾人射撚死
不過睇死你地都淨係去過台灣日本

屌你老母臭閪,支那人黎架？

你會唔會因為唔小心踩死一隻螞蟻而傷心阿柒頭

乖乖地留喺你引以自豪既中國咪冇事
抵撚死啦

吳局長死老母,菜若蓮死個仔唔見班柒頭死出黎

支那人成日講美國好危險, 仲要死去美國讀書, 唔聽國家指揮已經係死罪啦

做中國人你估佢想咩

班垃圾應該唔記得港人係埃及坐熱氣球出事成班支那人慶祝,不過好彩之後天津支爆可以笑柒班畜生

hello有隻chinese pig出現了

連登仔斯德哥爾摩候群症？
平時比支那逼害得咁慘，見到呢啲新聞開心下都唔得？
支那人死得越多越好

連登仔仲痴線過個美婦

都係學大陸人姐, 當年菲律賓事件, 埃及熱氣球事件之後, 香港人向支那人學返黎

點解你唔去死

點解唔留返係祖國先 又話美國仆街係要去

睇下中國點樣日益控制香港, 點樣同化新一代既本地小朋友去主動投靠敵人攻擊番本地文化
屌你老母, 人地十幾億敵人日日夜夜諗緊點樣清洗你本地人既血, 搶奪你既資源同地位
你地仲有心情可憐人地 , 唔好忘記你就算可憐人地, 人地一樣係日日加快換血既步伐
果d 仲幫中國人講說話既, 祝你工作俾中國人搶, 祝你屋企女人俾中國人屌,
你地要繼續同情佢地呀

我想你老母俾大陸狗強姦, 生左你呢條賤種多d

SOR，我份工去美國歐洲出差，同啲鬼佬食飯摸酒杯底，大家都會一齊笑鳩支那啲柒事
根本大把發達先進國家地方啲人都識分中國/香港/台灣
你啲五毛唔該唔好分化先進發達地區嘅人啦

女兒死了不要緊
你們還有党!

佢地日日畀人強姦緊都覺自己好幸福, 明明有天崖呢D日日唱好既唔去, 係要黎呢道畀人屌先有快感, 真係好難明D支那人諗咩

我想你全家唔旅行都俾人姦殺

比人當chinese pig
就要自認係chinese? 自認左有咩result? 唔自認有咩result?

第一, 根本唔關認唔認事
Malaysian, Singaporean, Northern thai 都比人認個樣似chinese pig
咁佢地認左就可以避免到厄運降臨?
唔認就一定有遭遇厄運?

第二, 人地認咩, 關你撚事咩
係垃圾支那文化先強調集體主義

係外國土地上講集體主義/ 國民身分會唔會太搞笑
好似講左之後, 係外國地位會高番D? 以前就大愛mode仲信中國就係, 而家外國睇穿晒都不了啦
愛國, 國民身分認同咁重就留番係中國啦on9
淨係去中國友好國咪得

屌你老母, 迫人認祖歸宗, 歸左宗 一家人又唔見你分D錢黎洗下?

GOODEST LOGIC

成班左膠死返去babycondom啦

英美人不嬲痴線

仲講緊乜獨乜獨一定係跟order出post 出黎轉移話題

而家唔撚講港獨架啦, 因為個個都明香港注定係咁
但香港人既性格就係 "最愛睇人仆街"

咁鐘意叫人認祖歸宗, 我就認呢一點係傳承自支那既"幸災樂禍"
係取笑呢個國家/國民既折墮悲劇架啦
自己人笑自己人呀嘛, 一邊身份認同,一邊笑

調轉思維諗，

有條友，白人，企你面前，唔岀聲你識唔識分，佢係美加英澳紐法德意俄荷西萄 比利時 希臘 波蘭等等等嘅邊一國？

點解你會覺得佢會識分新加坡 香港 澳門 馬來西亞 台灣 韓 日 中国？

我諗，知就會知有唔同，但第一眼點都唔會識分。

個post啲中國人嘅劣根性出哂嚟

美國條痴線佬一定要拉佢終身監禁唔好再被佢害人

抵撚死嘅贏國人 又死一隻

企撚開啲呀 支那人係外國蝦蝦霸霸 搞到班洋腸以為 香港日本韓國台灣越南西藏 係支那人 被人歧視 我屌你老母呀

啱呀 自己衰被人歧視
就拉埋其他國家落水 屈佢哋出到去都畀人認Chinese不如一齊做支那人
屌你老母 企撚開啲啦

因為係白人殺亞洲人
who cares asians

第一次俾人話五毛
唔通我住美國撚鬼又同你講？
留係香港做狗啦

Btw 先進國家就一定冇racist 你會唔會天真左？
定係你覺得自己出過trip 就以為自己好有見識？

副駕駛座
架車係咪有兩個軚盤，定一邊break一邊油門

唔係話冇Racist，但係唔會不分青紅皂白就話係Chinese Pig
Racist全世界都有，但Racist如果指住個唔係Chinese嘅人話係Chinese Pig咁係佢會俾人笑，唔係你
你撚鬼唔使同我講，但係你自己鍾意做Chinese Pig都唔好拉埋我地落水，冇人似你甘願做Chinese Pig，人地誤會咗你咪同佢講返，就係咁簡單

按你個邏輯，人地話下你Chinese Pig你就去可憐中國人
咁我話你係ISIS，咁你又去支持ISIS?

收嗲啦 以為自己邊個？高人一等？唔理你真心定假膠好 希望你今世下世同受害者同一待遇 甚至更慘 屌你老母

正確，我有槍都想射鳩大陸人

我幾時有話我甘願做chinese pig?
如果個個都誤會你係chinese pig 你就次次都同人講你係香港人？你咁講得出已經好肯定你冇係外國生活過

好簡單你買杯野飲而個cashier 係好僧asian 既話一定會閪鳩你面 咁你見到佢閪你面你又會同佢講你唔係chinese 係香港人？ 我真係見識少

按你邏輯, 個支那女人前世都係因為恥笑人比人咀咒, 所以今世先要還, 所以家下佢死本來就係好岩.

咁個兇手就唔係開槍既人, 咪係好似係條撚樣咀咒人既人先係真兇

你想講解決比人歧視係chinese pig
就要先認同自己係中國人？

認完就唔會比人歧視？

連燈仔真係痴線過個癲婆
我都好憎D大陸L
但你地去美國工作旅行，出事都只會報你係中國藉男/女子

唔會報 "香港藉"
然後又一班連燈仔話 "死得好，又死多隻支蛆" 咁?
你地憎D大陸L，就係因為佢地行為仆街、冇文化、野蠻

咁點解你地又要成為佢地一份子，做相同既野?
條女真係做過D仆街野既，周街柯屎柯尿、走水貨，做5毛狗之類
咁話佢抵死我都明

佢又冇做D乜，如果話係中國人就抵死既
咁你地睇下本特衰護照寫你係乜國藉先
拎BNO寫英藉既我冇意見

中國人本質 唔識分是非黑白 盲屌盲撐盲反
唔好學人講乜自己同中國人唔同
你班人根本就心連心

絕大部份大陸人支持共匪逼害香港人

閪下面又冇出聲人身攻擊你
人地純粹唔鍾意，唔鍾意又冇罪
你嬲咩啫?

要不是我們中國人留學

美國所有大學一早執晒

咁你繼續同支那人平等啦，唔好預我

基本上所有亞洲地區移民都係比佢地話係Asian
印度 菲律賓 日本 港澳台 韓 中国 越
要 racist hate crime根本唔會同你開研討會你黎自邊一到
憎移民嘅 都係大聲叫你go back to China
等同連登仔屌南亞一樣
唔會同你分清印度 尼泊爾 柬埔寨 老撾 巴基斯坦
都係屌你返印度

我真係好唔明佢個logic，乜原來依家美國批智障入去住架咩? 定係偷渡?

比人開槍指住正常都會驚
但嚇到駛唔走就......

而家擺明依照佢個身份黎取消佢抵死，咁又點？

同一個身份就唔可以取笑，一定要哭喪？

同一身份唔可以取笑？
同一土地？
同一種族？
同一民族？
同一國家？
同一星球？
同一星系？

咁就做人少左好多樂趣喎 咩都唔笑得

佢做過啲咩野？咪就係佢崇洋媚外

維護中國尊嚴，堅決反對國民去美國，慶祝西方節日

好恐怖 呢個post竟然咁多人維護條支那蝗同屌鳩個美國義士...我係咪行錯論壇

拎BNO寫英藉

呢啲痴線友真係終身監禁俾人玩屎眼就啱

哦！
除左身分認同
你地而家性別歧視女人

你死啦！

咁又唔可以話義士嘅，撞車同開槍都係危險，支持法律制裁佢
但係唔知點解會有人維護支那人，唔知以為自己去撚咗天涯論壇

連登仔已經正式痴撚曬線

係咪要等到支那人逼害到埋身先醒覺

要比13億人每人逼害一次先夠

唔知點解會有人可憐敵國，敵國每一個單位都係逼害我地嘅一份子，可憐佢地即係逼害自己

其實我好懷疑大陸有集團式經營搵班人入連登洗腦

美國真係好撚危險
香港人唔好過黎

認同

竟然無人屌條女崇洋媚外

啱呀，上面有個吹到俾人閪下面都話人Racist
嗰種玻璃心真係同支那人一脈相承

好慘

你真係好on9，是非不分到仆街，人地留學咋，如果係香港仲抵唔抵死呀 成日以為自己好高尚，係邊度出世咩國籍有得揀㗎咩

死都要拉人落水

代購

冇人叫你認自己係中国人
係想你知道，當Hate crime發生，冇人會得閒分你係亞洲邊一國，都係屌你“go back to China”
唔係因為佢好在意你係唔係中国人

等同於你屌南亞仔，你唔會搞清楚佢係柬埔寨所以唔屌，你都係一句屌佢返印度。

亞洲人身份認同同文化分類，唔係亞洲人根本好少去理。

等同於你唔會理中東國家點分，遜尼派 同 什葉派又點分…

世界好大，對世界認知少嘅美國人/西方人，個數量唔細

所以個重點唔係你係唔係中国人，而係上到Hate Crime層面，你眼中好重要嘅係中国人定香港人，係佢地眼中，一啲都唔重要。

我係想講香港人既面孔出到去人地都係當你chinese
除非你次次都同人講你係from HK. 但現實上係無可能 加上10個鬼佬9個都以為Hong Kong is the part of China. 你解釋左佢地都唔會理解

邊度出世咩國籍冇得揀，但係唔好離開個豬欄就有得揀

發覺連登太多傻9是非不分 希望佢地出街比癡線佬殺死 跟住post段新聞上黎 我會同你講抵死㗎啦

你就真係是非不分，維護逼害自己嘅種族

所以抵你俾人逼害 你呢啲垃圾

我淨係知去邊度留學有得揀
清大 北大 咁優秀都要出去敵國讀書
唔知搏乜

盲反到呢

抵死la
做得痴線佬個個都知書識禮 實知香港同中國分別
時事台班撚樣記得係美國遇到痴線佬講一句I am from Hong Kong 人地實放過你

之前有個美國佬隨機殺人
問個黑鬼幾歲 就開槍殺左佢
cls

見過港女揸車的話，香港人有槍的話一日起碼要死幾件先可以令道路更安全

咪撚on9啦，係街行過鬼撚會識分你咩國藉，日本人睇樣有時都比人當支那啦，咪拎你啲外國同事，客嚟做例啦

屌條女都唔愛國既
竟然去美帝讀書

點追害？
其實有冇諗過係自己廢 先會覺得支那人逼害你

咁俾你有錢你又會去邊留學呢？

你對住支那人閪面咁你內心又係唔係racist緊呀？

唔好成日講人地唔識中國人香港人
係唔識分

如果我地因為咁而去姑息支那人
咁同支那人有乜分別

就係因為咁
更加要打擊仆街支蛆

佢地做壞事
就要受懲罰
唔可以話因為外國人唔識分
就姑息佢地

我係想講N人既面孔出到去人地都係當你chinese
除非你次次都同人講你係from N. 但現實上係無可能 加上10個鬼佬9個都以為N is the part of China (Asia). 你解釋左佢地都唔會理解

N 唔止係香港， 基本上全亞洲任何國家都可以代入
又或者係呢種面孔

（唔知係咪你講）咁唔關香港人係唔係認中國人事 ，係外國既對人待遇根本無影響

人地當你係chinese pig ， 所以就唔可以笑人係chinese pig 抵死？

呢啲垃圾論點不攻自破

梗係去中國讀最好既大學

我淨係知有啲嘢啱就係啱 唔啱就係唔啱，好似你咁去到邊都唔會得到人尊重，就算香港獨立與否，你都只會係地底泥。

又會講到關香港獨立事，好野好野

支那人迫害新疆西藏人就讚自己解放佢地, 搶人土地資源, 搞到人無家可歸就唔會認. 晒大既歧見民族你估流架

基本上支那人死一萬次都不足惜

如果有少少良知都應該死撚左佢

所以仲生存梗的支那人都該死

有錢都會去支那大學讀
問得咁既問題擺明漢奸唔愛國

我懷疑條友連亞洲都未出過就係度鳩up

部分連登毒L真係仇中仇到痴撚咗 明明個鬼婆顛咗射死人 條女19歲咋屌你老母

我夠係美國留學啦
我凈係知道十個終蟈蝗十隻都大支蟈主義同反民主

支那見到日本地震
支那睇到韓國沉船
支那見到藏人維人「搞事」被屠殺
佢地講抵死 活該

用番上面條友既至理名言先：
我淨係知有啲嘢啱就係啱 唔啱就係唔啱，好似你咁去到邊都唔會得到人尊重，就算西藏/新疆獨立與否，你都只會係地底泥。

JP/KR Case
出到外國，你都係同韓人日人當係tiny asian咋
你憑咩笑佢地

向合眾國衛士致敬

係我講
你拎到重點，基本上咩國籍都唔重要，全部都係會屌你做中国人，go back to China。
冇他，人口大，撞中機率高。

原來”俾住係外國一早開槍打死你” 係真

咁難為你講得出呢啲說話，就算人地政見點唔同都好，佢俾癡線佬殺點都係無辜。曼聯同利物浦係死敵，咁足球既嘢係球場解決，費Sir入院人地都唔會話抵死啦。

其實不嬲都歧視asian

係中國要勃起，要代表亞洲
啲人咪asian -> chinese

結果其他亞洲人就好撚無辜

發覺咁多人係到幫支那講野,原來因為死者係19歲少女 ,覺得'可惜'

換轉係男人,大叔睇下佢地仲有冇聲出 ,成班厹上腦

係囉 如果死果個係你咪幾好 唔會有狗公幫你講說話

冇事冇幹咪唔解釋囉，到人地話你係/屈你係，你咪解釋囉
邊有人叫你行街見到鬼佬就捉撚住佢同佢講你係香港人唔係中國人

我唔會覺得自己對住豬牛羊蚊蟲閪面會叫做Racist囉

依家冇人話撞車同開槍係啱
撞車開槍個美國婆固然係唔啱
但都唔代表支那人死係唔應該

你講晒啦

啱呀

一撚定係咁啦，笑死我
駁唔到就開始話人亞洲都未出過
係喇係喇，你叻喇你叻喇，全香港一定係得你地啲左膠出過亞洲

班終蟈人咁反民主
竟然走去美帝國到讀書
應該係終蟈到讀啊嗎
客死異鄉

兩個都抵死
打和啦
Super~~

咁你想點呀巴打?

今次真係寧做美國'鬼'不做支那人

d鬼佬鬼婆咁癡線

你係咪傻撚左？ 話完人五毛又話人左膠
駁完你又話咩對蚊蟲閪面
係網上鳩up 你估真係唔洗成平？

笑什麼，你也是支那人

其實幾on9先會覺得白人會分中國人同香港人
見你係亞洲人咪一鳩樣

我發覺個POST有好多人唔知有意定無意搞亂哂啲思路
依家我地覺得支那人抵死，唔代表唔支持個鬼婆受法律制裁
危險駕駛同非自衛目的開槍我相信都係應該受制裁
不過，支那人死咗都係應該同埋冇咩所謂

High 左野
仲要亞利桑那州

你自己認做支那人 ,唔好屈我

呢個post釣到好多潛伏係連登既支那人

差佬on duty嗰陣死係份糧包埋

五毛同大愛左膠其實冇太大衝突
你五毛係你做支共打手入嚟搞亂哂啲價值觀
你大愛左膠係指你啲論點都係嗰啲和平理性非暴力、追求平等大愛包容，但係離撚哂地
到最後你仲係駁唔到，結果就開始屈人冇出過亞洲，我唔係幾明點解你覺得自己駁咗
動物昆蟲論我由好前面已經開始講，不過係你留意唔到所以我又再講多次俾你聽

你自己睇返自己段嘢
咁個美國婆開槍撞人唔啱，咁個留學生又係應該，即係點？

咁香港人咁愛香港又唔留係香港讀大學？ 小心你都客死異鄉呀

我本身係撐港獨既 但係見得太多低質人，覺得呢班人係抵死根本唔值得幫 屈我五毛啦

你老母比狗屌都抵

都洗唔到你中國人嘅劣根性喎

最錯都係比女人渣車
如果係男人渣車可能見到條痴線西已經踩油門走撚左
比我就倒後轆鳩死佢

死波狗去支那啦 屌你老母

無撚錯

AZ有咩特別？

蝗二代奸細

呢個post 都睇到幾多支那狗/五毛係度屌連登仔冷血 痴線

果班雙非支那00後

開槍係好危險，有機會有流彈，同埋嚇親附近居民，亦都會製造噪音，同埋會顯得該區治安差
撞車唔使講啦，影響交通，波及其他道路使用者
同埋以上行為都係犯法

至於支那人點解應該死，時事台/政事台大把POST有原因，我都懶得詳加解釋

即係連登仔既價值觀就係所有chinese 樣既都係抵死既不過唔包自己
俾個美國痴線婆殺都係好應該
先進國家所有人都識分hong kong china
人地搵槍指住你個頭就記得同人講not from China
咁我真係冇野好駁喇 你贏

原來對敵人殘忍係中國獨有嘅
咁世界大戰一定係冇死過人，大家用猜包剪揼決勝負啦

思路正確

你咪思路唔正確
依家係話所有支那人抵死
鬼佬識分又好，唔識分都好，總之殺中支那人就抵死，殺錯其他Asian就係唔抵死

成個討論根本同鬼佬識唔識分Asian係咪支那人無關

其實去過美國就發現班鬼佬分得出邊d係支那人
不過成日問班香港人係咪Japanese

痴線點解咁多人like

上面聲稱住美國撚鬼條友話美國人分唔到呀
我淨係俾人問過係咪台灣人

人地成世都冇去過美帝國
井底之蛙係咁上下架啦

除左d鄉下佬之外根本就分到
支那人d言行衣著真係特別出眾

連登仔

應該話,佢地係可以係asian入面分到chinese
但其他就分唔到

江玥唔慌係香港人

至多證件人

唔知邊個未去過美國呢

如果係香港人 我就會覺得好慘

但係支那人啦喎
我唔會信片面之詞

唔使咁急住影啦，我又冇質疑你

廢事你以為你出差好威啦

成件事係一個美國痴線婆殺左一個chinese
點會同鬼佬唔識分支那人無關？

White trash

唔係對敵人殘忍 係幸災樂禍 中國人真係好醜陋 無論去到邊，都擺脫唔到自己嘅劣根性，真可笑

Yes

點會，大把人都出啦

因為個討論重點係支那人死咗呢件事好唔好?
邊個執行其實我唔係太在意

如果咩死者係咩國家我都話抵死，咁就叫幸災樂禍
依家淨係針對支那人

無啦啦畀把槍指住
應該嚇撚死

殺左支那人=抵死 小事 死隻虫
殺香港人=慘 客死異鄉 哀

唔係咁難明姐

本身踩油就走得，無啦啦入波

係，唔知點解可以討論半日

香港人真係無得救，儲下錢出國行下把啦，憤青們

而家唔係話緊鬼婆做得啱

係講緊支那人抵死咋喎

連登仔真係好撚on9 只要唔覺得嗰個人係抵死就等於支那左膠
以偏概全 人地唔認同自己既思想嗰陣就玩標籤 即刻話人支那人左膠 明明自己思想偏激冷血 都仲可以大條道理咁係到吠 咁樣到底同以前支那紅衛兵批鬥有乜撚野分別
呢種嚟自支那既劣根性真係唔話得

收皮啦大陸狗
我有槍都可能忍唔住

你地做緊嘅嘢同支那人有乜分別？一樣咁嘔心。唔使quote 我，唔會同你呦

連登仔最崇拜既白人以前都係咁 自以爲高人一等 標籤全部黑人nigga有咩事都係抵撚死
依家都識得改變思想
連登仔？笑死人咩

有時真係好心寒 望住啲正評啲comment 心諗點解可以咁冇人性
利申已做好心理準備俾人圍屌我係五毛支膠人左膠

呢D就叫屌岩point

好可惜上面半個post都係用身份認同去反駁幸災樂禍既行為

本應屌人冷血無同情心既topic, 變左幸災樂禍都要經過一輪身份認同+敵我分先得
由此可見中國既Orwellian nonsense幾撚勁, 白宮無屌錯

No la如果調返轉痴線婆係支那人 被槍殺既係唔係支那人？連登暴動屌鳩個痴線婆喇
依家？就係個痴線婆殺得好替天行道

片面之詞都討論咁耐
有鬼婆版本未

定係大家中國人 講個信字?

唔只關個人既問題
扭曲的政權就會有畸型社會/心態

宏觀黎睇呢班人係專制下既victim
Don't blame the victim.

美國D槍管真係好撚恐怖⋯ 分分鐘街上隨便就有一個痴線佬/婆都可能會開槍隊你

兩個都唔啱
打和啦
Super!

雞都未做就死撚左
唯有下世再做支那人（不過未必有咁好彩可以再偷去美國啦 ）

睇左咁多REPLY
原來D支那人覺得人地憎佢係人心理有問題
自己冇問題

Rest in Hell
下世再做支那人啦